FYP 問卷 求幫手做 (Jollibee)

求各位幫手
問卷係問有關Jollibee架

推一下

推多一下

再推一下

推5下

推6下

推7下

推8下

推9下

推10下

搞掂

done

推推

呢個係FYP報告?
新媒體?研究報告?
我只係覺得係一份jollibee顧客意見問卷
利申做左

其實上面嗰堆野係9 up
實際上份功課係要諗一個marketing plan
Btw Thx

Thx

問左教授意見未,會肥佬架

Push

做左了 不過個人真係麻麻地jollibee
加油